法唔法國份人毒先係出唔到pool嘅主要原因？

啲毒撚成日都賴自己肥/矮/醜先出唔到pool
又話靚仔做乜啲女會點點點，毒撚做同一件事啲女就點點點，天生輸在起跑線，就放棄自己
根本呢啲係失敗者思想嚟，事實上女人睇男人外表冇男睇女咁重，大把矮撚/樣柒/肥仔出到pool，因為人地把口叻，識氹啲女
班毒撚就憤世嫉俗，講嘢悶又成日得罪人，行為怪異，但又冇諗過去改善社交、學打扮、增加自己嘅吸引力，淨係識怨天怨地，呢種態度先會令人forever alone

除非生得柒過八兩金，如果唔係嘅話，增值自己，降低要求，出pool唔難

陳同佳都有女已係最佳例子
可惜毒L都係唔會打扮唔會主動
但又同時希望個天送個大波靚女專一處女又要Aa唔港女有內在美又同時識欣賞佢內在美嘅女人主動溝佢

毒撚邊有內在美

連登仔: 可能人哋樣衰但有錢又同你講咩

真

身邊有唔少165嘅人都溝到女

真毒表示幾認同

我得155 溝唔到女

的確聽過女人講話男人把口得好緊要

唔好話男係咁啦 女都係
見過幾個幾好樣既女20幾都A0/拍過一次only 因為佢地係真毒 又宅 生活圈子根本冇男人
又未索到話行出街都比人搭訕呀抄牌個種
反而啲普通/中下 甚至豬豬地既女夠活潑夠主動 性格又冇話好好 男朋友換完一個又一個 有唔少仲要食靚仔
男同女都一樣 只要唔係醜到太交關 出唔到pool 9成99係因為太毒
注意 太醜既男女不適用於呢一點 男既再加埋太矮 女既再加埋太肥

肥其實都ok，係連登成日踩肥婆啫，現實肥醜女都有人溝，睇下catgirl就知
男如果好矮就真係難

Cg根本係個別例子
普通女仔好似佢咁既樣咁既身材 有幾多個會有男朋友？

降低要求，不了

其實啲人話要門當戶對，咁一個正常私樓仔，月入二萬幾，身高180，可以搵到咩對象？

完全贊成

利申： 靚女但毒

想認識，利申毒撚

公屋MK妹

呢個係你？

最緊要唔好玩交友app 現實識人仲好

真 重點咪玩交友app識人 交友app啲人比現實更現實

努力執左個外型。
但慢熱嘅性格真係執極都執唔到

有冇諗過有啲人根本就唔想拍拖結婚